有冇巴絲用緊iPhone 8想轉8+

小弟用緊8+想轉8

點解轉啊 太大部?

呢個年代 一係換全面屏, 一係換10仔.
唔好晒錢用舊機. 8+ 又唔係平.

Yes
有點唔慣

轉囉~~ 最緊要用得開心

你真係好撚戇鳩

識野

你就黎勤力過an俠

我用緊8喎，新買咗無耐，同你交換囉

我都係買左新冇耐喎

我都係64gb銀8想換黑8 plus

我想買8+
巴打換左機未

用左8一排，硬係覺得唔買8+好唔抵

我金8想換黑8+ 樓主係咪真係想換

如果樓主肯同我換 我免費附送幾個全新既8既殻俾你 好想要黑8+

你死撚左佢啦，除左攻擊個款舊買黎考古你仲有咩point
人地鍾意舊野唔得既

人地成世人得部手機可以打下j，你仲鬧人地

幾新呀？

未呀

審美既野好主觀
不過你就柒得好客觀